5月10號 的士後面車廂漏行李gip 薄酬$800

5月10日 下午2點半西環上車 到香港站機場快綫
後面車廂漏左紫色行李gip 上面鎖住一個紅色鎖
內有passport 後日要坐飛機
麻煩各位大哥做個好心 問問身邊的士大哥們
薄酬$800 麻煩曬
telegram @hongkong8888

咁都會唔記得...

推 因為今日身體唔舒服

推 麻煩曬各位

推

Passport擺gip...

係我唔岩
求下大家幫手

車牌 司機年紀大概外貌特徵？

有冇試過去報失? 的士報失/ 去警署?

已經報曬 thank you

求下大家